\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\begin{titlepage} %https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation#A_practical_example
        
    \centering
    
    \textbf{КИЇВСЬКИЙ НАЦІОНАЛЬНИЙ УНІВЕРСИТЕТ\\ ІМEНІ ТАРАСА ШЕВЧЕНКА}\\
    Факультет комп'ютерних наук та кібернетики\\
    Кафедра математичної інформатики
            
    \vfill
        
    {\large Курсова робота \\ на тему:\par}
    \vspace{0.2cm}
    {\scshape{\large\bfseries Розпізнавання та відстеження облич на базі Android}\par}
    {\begin{flushright} Виконав: \\ студент 3-го курсу \\ групи МІ-3 \\ Кононенко Віталій Олександрович \\ \vspace{0.5cm} \begin{tabular}{c}\makebox[1.5in]{\hrulefill} \\ (підпис) \end{tabular}\end{flushright}}
    {\begin{flushright}Науковий керівник: \\ старший науковий співробітник,\\ кандидат біологічних наук \\ Горбунов Олег Андрійович \\ \vspace{0.5cm} \begin{tabular}{c}\makebox[1.5in]{\hrulefill} \\ (підпис) \end{tabular}\end{flushright}}
        
    \vfill
        
    {Київ - 2018}

\end{titlepage}
\end{document}